
Давай, маэстро, врубай ретро
Баста здесь
Это бит контрабанда чисто для своих
Всем городам, всем берегам
Этот бит вместо гангстеров в Крайслеры
Эй, маэстро, врубай ретро
Теперь это модно
Наведем кипишь мы, сам увидишь ты
Об этом в книгах не прочитаешь ты, слышишь?
То чем ты дышишь, я курю по утрам
Пару микрофонов нам, дам рифму головам
Кто-то плавит, я сразу долблю на осколки
Кто-то греет, я сразу сажаю на конфорку
Кто-то говорит, а я ору что есть мочи
Задаю правильный кач! Рушим и курочим
Короче, белые ночи, черные дни
Хулиганы, сволочи мы, получишь и ты
Под качающий бит, братва идет на штурм
Легким — прущий дым, ушам — серьезный шум
Если видишь Басту, приготовься к встряске
Я в аляске, на Аляске устрою пляски
Я как глаз снайпера, как луч лазера
Атомная реакция замыкает фазу
Мне нужен бит, как раненому бинт
Что бы всех расшевелить, ни кто не спит
Пойми, я без бита, как бейсбол без бит
Мне просто нужен микрофон и забойный бит
Мне нужен бит! 
Мне по любому нужен бит! 
Слышишь? Мне нужен бит! 
И все кто меня слышит, пусть за мною повторит!
Что. 
Мне нужен бит, как в жару спринт
Как Смиту Вессон, как Харлею — Девидсон
Мне нужен бит, как нужен фарт карманнику
Как канифоль паяльнику, как ветер паруснику
Как ледокол полярнику, как пуле порох
Как сердцу ритм, как потоку тока провод
Мне нужен бит, как актеру главная роль
Как футболисту победа любой ценой
Мне нужен бит, как марихуана растаману
Как депутату мандат, русскому баня
Пойми! Мне необходим бит
Как хлеб с волей для тех кто на нарах сидит
Мне нужен бит, как рыбе вода
Как Тибету свобода, как китайцу нужна Америка
Бит должен бить, реально долбить
Мне нужен бит, тебе нужен бит, всем нужен бит
